去上水話自己建制派 要求遊行比大陸人睇下好過啦

話自己建制派 但反送中幾正